輕鐵乘客果種寒酸味世界第一！

1. 特別多人逃票，比幾蚊都唔想比/比唔起

2. 未上車已經慌死無得坐鳩迫上車，廢老迫上車時戰鬥力 X 500%

3. 個站d人一字排開阻住人落車，出車既人要搶灘，中国人內鬥最撚叻

4. 一上車成陣酸叔味，明明空氣流通都咁撚酸叔

5. 廢老mak大對腳一人坐兩人座位，一邊了鼻屎hi落張櫈一邊睇馬經

6. 窮人潮童成身偽名牌包唔住陣寒酸味，平價headphone漏聲聽mk音樂嘈住人

7. 呀婆師奶買餸個死人袋一定滴水腥臭仲要周圍hi

8. 總有d柒頭挨住條柱，大大聲講電話

你一定係好撚有錢 可以唔洗搭港鐵

自己都搭緊輕鐵仲好意思笑鳩人

你一定日日搭輕鐵好大陣寒酸味

係呀

但我係寒酸味之中既玫瑰花

廢除輕鐵！

推佢落街

如果輕鐵係第一
K51一定係第二

喺元朗嗰三個站上車真係好燥，啲人驚死冇位坐咁爭住上車再跑埋個位度，
有一次我俾佢地阻撚到落唔到車
準備埋站嗰時執好個袋個屎忽郁咗一下，側邊有三個人已經圍喺我個位度等我個位，
阻到我車都落唔到

浸酸宿味真係好難頂
見過啲廢中喺度除鞋r腳趾

假動作fake9佢地然後坐到總站

R完腳趾周圍hi

正呀

搭開巴士 反正一樣價錢

點解無人數輕鐵車長
兆康站505 615 615p三部車同一時間開出
走晒就等好耐（非䌓忙時間）
啲車長仲要遠處見你跑9條街過黎追車之後到月台邊就關門開車走人再恥笑你

地鐵觀塘綫咪又一鳩樣

505/615p係兆康總站黎，跟時間表開，人地放左係到幾分鐘都上唔到，冇得怪人掛
615就成日要追時間
ps. d車撞時間開/到站係時間表既錯，同車長冇太大原因
你話人唔等你呢點就有得傾下
不過其實好多你跑住追都會等

其實元朗到豐年路個段可以廢左佢
大馬路多兩條線仲好

往屯門方向嘅輕鐵陣味真係
無論邊架車箱都長期有陣咸魚味同埋魚腥味

照計你冇搭開就唔會知得咁清楚
除非你都寒酸囉

屈sir 咁有米點解要迫輕鐵🤔

我不是高登屈機男

我係窮撚

屌 k51又嘈又臭
窮撚無得揀車坐